[認真非吹水]即日離職, 事後老細報警話我唔交接D野, 直接走去報驚

小弟份工非人, 做左年幾, 成日會得我一個公司OT到好夜(細公司,少過5條友), 老細又西又鳩屎, 最近一次條撚屌自己下午先返黎公司, 話早兩日交比我做既野無做到, 又係到屌鳩我. 受夠了, 所以我即日汁包袱走人, 當晚我仲係公司OT到差唔多12點, 做哂所有要交接既野先走, 諗住好黎好去。

點知, 條撚屌早兩日去報驚, 話搵我唔到, 又唔將公司要交接既野交比佢

宜家驚方同我聯絡, 希望我合作下,交返D要交接既野比佢地就算, 和平解決. 但家陣個問題唔係我唔肯合作, 而係個老細家陣想玩野, 呢兩個我已經whatsapp同佢講左好多次D野比哂佢, 如果有咩犯罪證據叫佢去報驚搵人拉鳩我, 但佢又係到鳩UP, 唔回應交接既野, 又話唔care D所謂既資料

有無巴打可以教我點樣做驚方好明顯都唔想理, 同話明白我某程度都算係受害人, 但芍方去左報案, 就點樣都要做D野

勞工處拎意見

Or 間公司有無野唔見得光，一拍兩散

你辭職手續有無做好先？
辭職無交接犯咩法

細公司未必有裝到正版software

推上報

你報返警話公司騷擾你同恐嚇你

呢個真
直接成立

你個交接係指咩先
例如話有d文件係你到咁你要比返佢
但如果話係d野要做完先就睬佢有味啦

理鳩得佢，差佬都無野做到
聽差佬電話唔使勞氣，嗯一聲就得，佢哋通知左你盡左責任，你咩都唔使做

千祈唔好報海關啊
無謂增加海關工作啦

你即走有無書面通知你老細？有無補錢？

辭職走人你就咪撚ot
應該係佢未走之前俾返哂啲野佢

樓主千祈唔好再同佢地有私人聯絡, 搵勞工署啦

差佬做到D咩

某程度上我已經做哂要交接既野, 未交接既野都mark低哂清清楚楚, 仲講到明話如果之後有咩唔清楚叫佢搵個同事contact我, 但我唔撚再會見個撚屌老細, 辭職無交接的確無犯法, 所以驚方根本無落charge拉我, 都係打電造黎同我溝通下, 叫我同個老細溝通下咁, 我話我想黎差館一次提供證據, 佢又叫唔好, 話呢D野我地應該自己解決左佢

警察會理呢d嘢？
仲有你張合約通知期幾耐？

的確無, 我會考慮下嫁喇但有個問題, 就係D software 係我係到做緊個陣, 佢叫我裝的, 我會唔會有咩風險嫁?

p.s.個時我有同佢提過咪撚同翻版

浪費驚力

我指辭職信，通知期/金個d

你洗咩理咁多，記得搵海關check下公司電腦software 有無用正版

呢個我都有諗過, 呢仲諗緊點做

唔洗驚係拉公司
唔係拉裝果個

咁唔使理佢啦～享受失業生活

咁撚鳩屎仲同佢講道理
你都算係奴隸既典範
唔撚交接佢咬你食咩，有法律話辭職前所有野要做好曬唔可以留手尾俾人？
都反左面即日離職，頂多咪補代通知，佢可以告你d咩，唔通仲會寫返封靚既離職信俾你咩

佢話我有D 網站既公司戶口login pw 同埋綁定既電話未改返做公司既, 呢個事後我都發現到我真係唔記得左加返黎交接表到, 但我已經打去個網站客服到叫佢reset哂D野, 再wtsapp 比返個老細, 但個老細繼續無視我

差佬話最多就係名義上拘捕我, 叫我去差館協助調查.

我會考慮下嫁喇, 但細公司, 公司得一部電腦用緊非正版

作為一個員工
你係唔係有一定專登知識判斷個軟件係唔係翻版？
你只係負責工作，提供正版軟件係公司責任
你係無任何責任確保自己用軟件

至於判斷間公司有無用正版，就搵海關啦

當晚我交低哂D離職信, 交接表等等既野, 無補錢, 我做到月中先走, 計埋年假, 當我走要一個月通知, 我可能需要補幾千銀比佢(掛)

太撚多野, 比唔哂, 條撚屌3點鐘返黎, 5點鐘就走撚左, 當晚我嬲撚到唔想同佢再contact

警察都唔想理，點解要理，惡返個老細轉頭都得

交咩接
on9?

有個fd做差佬, 表示, 如果係佢佢都唔知可以charge到我D咩

why? 我打算將D對話記錄交比差館做證, 我好願意做交接, 但對方明顯玩野.

1個月

應該只係協助調查，無罪告唔叫拘捕，又無犯法

佢叫你唔好黎警署就知咩事啦
首先，你個前僱主投訴工作有冇交接警方無權力跟進。但係警方又唔敢直接答佢「我幫你唔到」，因為驚被投訴。所以佢咪扮下野打下電話好似做下和解咁。
總之唔牽涉錢銀合約財物既野，無需要再同前僱主有聯絡

收到巴打

有冇人答到交接既野實際上係乜野 如果話你拎左d重要既dongle同文件咁就係你問題啦

講到合約既野, 我發現合約有條話公司電腦唔可以存有色情物品(咸片個類), 話說早兩日個老細同我whatsapp對話, 話已經搵人recover返公司電腦D資料, 話有我DL落黎既咸片我個下發現到, 呢個原來係個局黎, btw, 公司個電腦都真係比我發現過有咸電子書, 但我無理到, 當見唔到

我覺得佢係想你返公司，之後鬧你或者玩你

洗撚驚，你又無拎走佢公司任何財物，家下法例有規定離職一定要同老細交接咩？接佢老母啦

你試吓報勞工處告返你老細

無, 佢去差館落口供就係話我無交接個網站既帳號密碼, 話交返出黎就算, 我已經交左, 但係佢照舊話要求我交哂「全部」公司網站D login id pw比佢, 無視我個msg.

dongle呢D高檔野係呢間公司係唔會出現嫁, 任何文件我都無拎走, 其實公司有cctv, 我當晚做野個時仲開住哂公司D燈既, 因為我知有cctv可以影低做證據

報警
奴工處
東方日報
蘋果日報
東張西望
上連登開名，轉貼去香討

做齊以上全部
你個閪老細跪係度求你放過佢

佢琴日叫我下午3點去公司附近既starbucks同佢交接, 我話我個段時間唔得閒, 叫佢提早1個鐘, 我可以, 但佢唔撚應我機, 然後3點幾send個msg話我唔出現, 然後又去多次差館搵個呀sir話我唔合作.

事後夜晚仲要個呀sir無打比我, 要我打返過去問家陣咩情況先知, 可見個呀sir有幾撚唔想理單野

法例應該真係無, 最多都係份合同有, 但合同上寫明, 最多我都係比人即炒

我唔知可以告佢D咩, 但其實講到通知期, 計計埋埋我都應該找幾千銀通知金比佢, 所以我都費事搞

講到我家陣有D興奮添

我捱到年幾, 其實都真係幾撚奴隸下, 身邊D人成日都叫我走, 係到根本就on9家陣仲要搞撚到報驚, 好撚悲哀

仲有海關

即日執包伏走人洗唔洗賠錢先走? 代通知金?

同個黑警講有野就上門拘捕，冇料就咪再做和事佬打比你煩你

上左東張西望既話 佢個名全行臭哂 冇人會去見工 諗起都興奮

有乜就電話講, 出黎交接都痴線, 交配就要見面o者

除非你話拎咗公司鎖匙之類真係要親身俾返佢, 如果唔係佢屌走個員工, 攪到下一手做唔返你原本嘅工作, 根本唔係你嘅責任

冇犯法理閪佢死丫

勞工處

汁你老母
執呀
BTW, 支持你奴工署同搵記者, 保障自己之餘比返壓力個腦細

唔交接係犯咩法

比人玩仲要考慮 此po已完

ot 到12點慘過做big 4

報驚啦 比人騷擾同刑事恐嚇 報埋勞工處

你有用過嗰部翻版都會有麻煩
利申：報過海關，之後取消咗個舉報

其實早兩日發現佢報驚, 我已經即刻打左去海關舉報熱線嫁喇....個邊話過一排調查得差唔多會聯絡我我諗住費事會自爆到姐

!!!!!多謝巴打提供

反charge返老闆浪費警力&恐嚇

做香港大細公司都死

洗閪理佢

識野

上面啲前輩教左你咁多 你都要做先得嫁. . .
唔係叫你玩大 起碼報警話騷擾都要
一路話嬲 慘，但又忍
然後上黎話個on9老闆又再點玩你
個老闆擺明恰你唔敢出聲
年輕既 呢啲唔係叫容忍 係鵪鶉. . .

奴隸

辭左職交低晒所有野 仲駛鬼理咩

開名啦

點解你咁撚on9,唔理佢咪得，交咩接

走得好

所以你根本唔洗理佢,冇法例規定辭職一定要交返低d手尾比人,只要冇任何舊公司文件仲係你手上就得

奴工處備案啦，你老闆唔覆你係因爲都知報警無用，純撚尻你！
另外357日就報一次海關，收到報案要開file，就一定要做嘢。再搵其他嘢報埋稅務署同icac, 有少少證據懷疑就得架喇。

辭職前仲ot 真係服左你

邊個知係你裝？有閉路電視都睇唔到你做乜啦～

搵海關啦。佢俾海關煩緊，都冇時間理你

你個問題就係唔知自己有問題 on撚柒99咁 如果你一早肯大佢 話報海關拉9佢 佢同你lam鞋底都似 認真 對住啲西老細唔洗咁有責任心 你無必要同佢地仁慈 唔好諗住多一事不如少一事 好來好去既心態 細個比人假 唔出聲果啲一定比人蝦得仲勁 希望你明啦

弱智
請到樓主真係爽

公司名呢？

造福下人群嘛。

yes i know bro, 不過唔可以同佢講報海關, 一陣海關上去拉人個陣部機既翻版del撚哂咪無證無據

咁9屎既野都受理架咩？
乜9野唔交接要報警

呢個就唔爆住啦, 真係會自爆, 但可以講, 間公司係荃灣

我上次辭職 唔小心del左啲野

我岩岩畢業左2年姐, 比個機會呀

屌，唔交接犯咩法

then? 佢recover完拎證據黎告你?

辭職，遞信，補番一個月畀佢
擺低曬所有屬於公司嘅嘢，已經完成責任

交接係人情，唔係必須

都冇案 查咩啫?

最近一次條撚屌自己下午先返黎公司, 話早兩日交比我做既野無做到, 又係到屌鳩我.

有無人明呢句點解 咁你到底有無做?
無做 佢遲唔遲返公司 都可以屌咖

就咁睇樓主都好好人 咁都俾人玩

你間公司d電腦有無開心版？有既話你識玩架啦

下 平時做開著通文件野 有hard copy
soft copy唔小心del
佢地唔撚識用word 打返咩
咪打電話黎屌鳩我 報咩警

其實係佢叫我P張圖, 但個種P法要佢在場對住張圖講點改, 我做完比佢過目, 改幾次, 先可以達到佢既所謂既要求個種, 之前一直都係咁, 所以我認為大家既共識都係等佢返黎, 再一齊傾點去做. 事發當日就係我見佢一路都無返公司, 我就做住其他野先, 等佢返黎個陣再去做.

做得老細係要有返咁上下賤格, 特別係個種無咩料, 要靠賤先生存到既老細

windows, adobe ps, ai, pr, 暫時我係知道咁多

應該係話佢持有公司物資/資料 無交返俾公司
真係要講 可以入盜竊

i think so, 所以同時諗緊佢會有咩方法造到D證據黎屈我

係逐部計 每部$30000
如果冇記錯

做25仔好似有錢收

辭左職理撚得佢啦 ON9

根本唔洗俾
就算login password 果啲都唔一定要俾
無俾=/= 偷
因為你冇用 證明唔到你有意圖取得果樣野

留名跟進

都唔知你做乜要理佢
都無任何罪名可以控告你
差佬都知根本無野可以做，唔想理
block7腦細whatsapp算啦
同埋快d搵過份好d既工

咁你可以屌佢啦

即日通知走人正常要賠一個約糧喎

辭職唔交接肯撚定唔係刑事，你問個差佬你犯左咩法。

開名la . 個老闆咁西,下個巴打去In 隨時中招

有無留低辭職信(有埋當日日期)既COPY

無交接 就 無交接

犯條春法

樓主都on99老闆報警關你撚事咩！你又唔係偷嘢交接？叫佢摺左間公司去啦！仲on99同佢解釋

快啲報驚話你老細不孝啦，唔交接差人拉呀，戇鳩...

岩岩出黎做野無耐 驚都好正常 鬧樓主做乜

唔小心delete晒佢成日database喇

On9 仲去差館樓主真係奴才格

唔係好明點解差佬會界入，如果現場有爭執，要佢地即場處理咁都仲可以理解，但而家直頭係打埋俾你喎，個理據係咩？
照計佢地應該會話交接嘅野唔關佢地事，叫個老闆去民事索償？

跟返手續返去坐一個月日日屌鳩個老細

無知一問 即日唔做走人
而樓主交低曬所謂既交接
但又無/未賠返嗰幾千蚊代通知金
咁老細有無追究權利？

佢報警係FOR 咩?
應該冇一條法例係要求員工一定要交接好工作架喎
果D咩密碼叫佢自己搵個網頁ADMIN跟啦
你人都走左關你撚事咩
玩到報驚咁大樓主你都唔洗比面佢啦
咩DL 甜野, ON9 又冇犯法, 而家人都走你問佢咁你想點呀? 係咪要扣我人工呀? 係就快 收唔到應得既人工就報老勞
記住你SHORT NOTICE既錢理論上佢唔可以直接扣你
要比晒錢你再問你收返
呢D都可以慢慢同佢玩

舉報盗版有$$$收

咁你究竟有無書面辭職信同俾足通知期

唔可以咁。

我會清到自己電腦desktop好似新裝咁嘅狀態。

和佢老母
你交返低公司既物質資產就得,其他野跟合約

又係到屌鳩我. 受夠了, 所以我即日汁包袱走人, 當晚我仲係公司OT到差唔多12點, 做哂所有要交接既野先走, 諗住好黎好去。

傻撚左 R爛面劈炮仲要OT到12點做交接
你返去同佢含撚吧啦

哂鳩氣啦
第一，呢d最多係你同公司合約上嘅問題，即使佢真係民事告你，佢都證明唔到d片係你dl落黎，佢亦唔會洗錢去請律師告你
你老細只會將件事有咁嚴重請咁嚴重，睇下可唔可以借警方手去刑事搞你
第二，你呢單case如果以現有嘅資料睇，冇刑事成份。你睇清楚自己有冇keep住公司嘅財物，有就揾方法還俾佢。當然，即使有野keep住都證明唔到你有意圖去偷，除非佢有追過你而你一直keep住唔還。
警方喺你呢邊都冇野可以做，係等你老細一句”現階段唔需要警察協助”用黎回file。假設你老細真係堅持追究，現時個證據薄弱到警察都未必敢拉你，警察有機揾你攞份口供就結束調查

樓豬咪話走個日有留辭職信，但無通知期同通知金

記得好幾年前
我返份19 part time
自己辭職最後一個月出多左幾千蚊
隔左兩個月先出律師信叫我歸還
我無理9佢
乜事都無

睇黎你好嬲，睇到無有啲頭痛

甜野係合約寫

但邊個證明到甜野係樓主down先

前公司都好西，
但呃下呃下又俾佢呃到細房轉大房
之前講明公司用淘寶老翻
又遲出人工
大把衰野。。

傻的嗎? 合約精神, 辭職果一刻就唔會再做任何公司野, 就萛你擺明唔交接, 係間公司既安排差, 關你什麼事. 我夠鐘就走啦. 合約有寫明需要交接什麼嗎?

呢年幾你點捱

開名啦廢柴

可以告你咩？
偷咗啲文件？

多謝巴打屌我

告落去啦洗驚D仆街老細

巴打好有道理，我已經將我已知既所有既野比返哂間公司

退100步講
就算係樓主DL又點
有無造成公司實際損失先?
最多只係違反公司內部規定/指引
都已經唔係公司員工
仲可以點

好公司！最少好過我個間

我嬲就其實真係無，反而有少少興奮，係咁諗點樣可以玩柒返條撚屌

呃住自己呢到有前景撚屌老細成日話上市好易，一開始就係信左佢，因為都睇過唔少上市既新聞，對於間公司既情況，好似真係有可能咁，當然，家陣諗返都覺得自己真係好撚on9

有可能

不過大家唔好屌樓主
第一次見到仆街老細係軟弱啲
不過係你對人好 人地會利用你

我係想好黎好去，費事走左之後佢會搵我麻煩，點知最後都要係咁

學到嫁喇，以為唔撚再會做好人

你唔好再猶豫啦 比啲勇氣自己

咪臭系 憑呢個舉動就知 就算個閪老細再點搞佢 佢都唔會反擊

講到做到，搞到呢啲仆街執笠

真係被人屌到飛起
又有其他software

其實你係咪好高人工

差佬叫你唔好去差館，好明顯都覺得你前老細on9
完全冇野好驚，快撚d block柒晒你舊d同事老細

港資濕鳩蚊型公司腦細出名度縮
所以除左用翻版軟件之外，最有機會犯嘅係逃稅/報少稅
順手報埋俾稅局知，等佢俾人突擊check下

你幾歲呀, 就當你有做又如何?有證據一早拉鳩左你啦, 何況你無做? 大你兩句就驚, ON9

其實你無俾通知金，佢真係可以問你拎番
你而家咁同打打下工自己走左去有咩分別

究竟你離職係口頭定俾信,有無一個月,答啦

樓豬犯左咩法？

可以點搵你麻煩啊 大聲屌柒佢就啱啦

lm

20k,做到隻狗咁，唔係朝9晚6個種

2中，小朋友一個

其實樓主好戇鳩, 劈炮唔做仲同佢ot, 假如當場無人証同你一齊, 佢有心玩你, 先報警話你偷公司資料, 就算你無做都煩你啦

比信，無一個月

公司有CCTV

真心一句
出黎社會做事
千祈唔好做好人

碌左咁多年
見過好多賤人 仆街
佢地做到不知幾舒服
做好人 做好心
好多時都係加重自己workload
出事就會好易俾人拖落水

2中扮乜撚小朋友,你即閃唔補水已經係犯法啦屌

唔好同公司計到咁盡

人唔吠狗都笑

樓主，睇你都係怕事個類人，成日諗住好來好去

係職場咪搞宜d啦，你講人情，人地唔會show你

on9
差佬打俾你你未問佢你犯左咩刑事罪行
夠料就上門拉你
唔夠料就收皮唔好騷擾你

你交接d野有冇email做記錄
有哂black and white驚乜春

你諗下間公司有冇買勞保、有冇跟足消防條例、有冇用老翻software
有就做良好市民啦

佢要咁玩，你應該陪佢玩
Btw 樓上敎你報海關，另外細公司D消防設施足唔足，走防通道多唔多雜物報下消防先

隨時d差佬內心屌緊個仆街老細搞d on9野出黎

同埋好心你真接block q左你老細佢，咁撚on9,重有咩好講

究竟有無遞信同俾代通知金?

即日走唔撚補水,係咪扣假又唔講清楚,咁撚樣都叫交接清楚,咁都咁多人撐

唔係幫住啲濕鳩老闆,但俾我都燥啦

信有俾,但佢即日閃人唔撚俾通知金走撚左去呀

搵蘋果報料，開公司名同老細名

巴打就心水清
成件事根本兩邊都ON9

唔交接會犯咩法
又唔係拎咗佢公司啲嘢走

合約寫左 你犯左都只係違反左個合約條文
咁佢只可以做返UNDER合約上面既野去對付你
例如解僱你
咁而家人都走左 其實真係唔洗點理佢喎

公司名？

廢黎講樓主數一數二

咁就收檔啦
分分鐘個腦細係同佢講俾錢既野
佢又以為人地叫佢交接工作
腦細梗係唔撚理佢繼續追啦

拘捕還拘捕
協助調查還協助調查喎

Ching老手

而家調轉諗即係公司即日要你走又唔賠一個月錢俾你,又唔補返假錢乜柒都唔講就踼你走囉

個腦細都係要出完果一個月 上小額搞 但係一搞就老細贏硬
除非閣下有因為做呢份工搞到個身呢到痛阿果到影響到阿 精神阿咁啦
自己搞掂佢啦咁大個仔

而家個個先入為主俾樓主誤導係個老闆玩野先
根本係佢自己懶慘咁逃避一切,即日閃人(都唔知佢有無親手俾信)

當晚話做到十二點,究竟你係同邊個交接?點樣俾辭職信? 照計你果刻都唔係直接同老闆DEAL啦

廢物
抵俾人撚

內幕： 樓豬無俾代通知金 、 放多左既年假錢、辭職信

做邊行？

其實你block 9佢算鳩數啦

唔駛對佢地好

老闆講既交接應該係呢幾樣, 信,錢
但樓主曲解,誤導成係工作交接

so?
計條數咪比囉

廢
俾人報警嚇兩嚇就驚

無留低代通知金就民事可以慢慢攪
佢指控除非你有拎野走
或者係你電腦
如果唔係咪去警署報到下咪得
最緊要係人地報左警你就無得唔去
最多你報返佢其他野

不妨叫埋佢告去訓導個到

真係智障咁都要上黎問

巴打真心個句，你比老細恰到咁 你真係玩大佢 唔好心軟 呢啲撚條惡晒唔受下教訓只會有下個新同事受害

交咩接 洗撚理佢咩 話之佢日日去報 差佬都會自然幫你耍走佢架啦
公司有用老翻就報海關 有冇遲供MPF搵埋積金局 仲有冇逃稅可以搵稅局

警方打比你，應該出於好心提下你如果有拎到公司財產就快啲還左當無事

如果你100%肯定無拎（偷）到野走，就唔洗理佢
1.叫佢list out 還咩
2. 提佢快d出埋final payment （7日內）
3. 叫佢準時1個月內通知強積金公司你已離職
4. 叫佢準時1個月內報稅,同埋比個copy 你（ir56F)

另外，你仲洗唔洗番去download 番payslip 同tax ? 仲有叫佢比番工作證明？

笑撚死，辭左職仲奴性咁重，抵你比人玩

On9黎講樓主真係數一數二

雖則個老細都係閪 但係上面班on9仔咪撚亂教樓主告咩個老細刑事恐嚇
睇完樓主篇文 完全無恐嚇成份

非法律意見
任何人有權拒絕協助調查 除非差佬話而家正常拘捕你

*式

代通知金有無傾點比返老細先？

因為錢一過手，就係屬於你，無人可以命令你拎返出黎

贊同，由其係fresh graduate

點解議員要？

聽人講 好多檔用txt開 再係中間打幾粒字 個檔就會收皮

其實係咪真既差佬打黎？
邊間差館？

其實公司/私人要追實追到
但時間同錢既成本要考量
無乜人會為咁少人用到司法程序去追
但政府最多就係資源

邊個規定要交接
不過你即走唔比代通知金就真係告得你
比返一個月糧咪算

係我實玩大佢 個個政府投訴部門都call一call

其實玩鳩你好撚易
個老細報驚 唔見咗嘢
警犬已經要做嘢
拉鳩你盜竊

Whatsapp講晒留證據唔撚駛驚佢

警方只係想早啲收工, 所以叫你合作(恃強凌弱)

諗起呢單野

唔使理, 唔一定要交接, 你可以乜都唔理即日辭職, 佢都吹你唔漲

根本無可能同你開case

差佬唔會理呢啲case啦,
唔通會告你冇交接罪咩,
點會叫你返去協助調查

咁易拉咩最多協助調查
有咩證據證明係樓主偷
以為呢到係大陸？要自己證明有無偷野？
睇電視睇上腦

咁樣都做到年幾 , 呢下好野

無證無據
唔通佢話你穿櫃桶底 偷左1億
咁就係真咩

其實現階段最好就係去定勞工處報定案

搵埋海關 seize 埋部電話就更啱

仲有無
乜鳩消防控煙辦？

唔拎返個零月工傷
一個月通知
你都戇鳩鳩

係咪我隻眼有問題

咩叫報驚?

憝鳩?

戇鳩?

點睇都係個腦細ON9玩野喎
洗唔洗幫你搞大佢

認字特驚

原來黎個係正字
我仲成Q日打錯自膠一打

原來話唔見野就會直接拉鳩樓主 查都唔洗查
學到野了

點解仲係用個驚字

你試下atm嘔多左錢俾你 銀行叫你俾返佢你唔俾睇下佢告唔告鳩你

上面話冇比代通知金既係咪on9
唔撚係做間公司既hr 撚識佢final payment同用淨既annual點計
計撚好就出封信黎 講點畀
有咩一定要sd email 所有野cc勞記
Block埋老細電話 whatsapp 逼佢覆mail

我都試過比人咁恐嚇
因為返工老闆好中意人生攻擊，有任何動作都監視住壓力好大，嚴重到放假都被佢地打電話泥吊公事。

有日爆煲用wtsapp鬧左佢地一大輪再封鎖裸辭

當年做金鋪即日辭職無交接，老細報警。
我坐到而家

邊條例話一定要交接咖
咪撚啋個傻閪老細啦

咁多癲老細

交接野有black & white就得
唔洗驚
佢告你咩罪?

啱呀 白紙黑字寫清楚

協助就唔撚洗理佢 你要就一係帶律師一係唔講野 ，不過過帶律師通常都係叫你咩都唔好講

都係個句公司有證據咪做野囉
無證據最多叫你返去協助調查
定係你既拉係跟佢返警察局唔理佢係做咩就叫拉

推到間公司仆街

樓主個老闆算好好解決

我嗰陣喺外地
因為無交接好啲野
女老細差啲想出律師信屈我賠錢

仲要好死唔死女老細同一位大狀有地下情
律師費幫佢省撚埋 可以恰員工恰到盡

咁簡單 拉人 我日日報驚 話林鄭偷野啦
公司要提合理 又足夠證據先 除非你公司一早有個經理痛腳

你咁撚無腦，唔怪得比人玩

佢入職應該有簽合約 細明入面可能有涉及離職交接既野
警察搞9唔到樓主
律師可能可以bo

勞工處,稅局你腦細實是但中一範嘅

都講得係細公司，邊個真係得閒到請律師搞尻你，你以為自己邊個 你人都走左，無攞到公司野走就得啦！香港日撚日都有人返新工有人辭職架啦，差佬邊會理

諗一諗呢個情況
萬一樓主有急病死咗
佢係咪要落地獄告你呀？
交接？有需要咩？

你都算on9,我對上一份工，我可以用計令佢地炒我，賠一個月比我，再計番比率出花紅比我。
個on9呀頭仲以為自己贏撚左。
到出晒花紅人工，我就放風比佢地話自己考到邊份工，社會地位即刻高班過晒佢地，當場成碌柒咁佢地。
不過唔知佢地會唔會後知後覺，原來係一個局。

其實離職後，好似已經係關人撚事，公司有責任喺你離職前主動搵你交待所有嘢，而且你有主動叫公司搵人做交接，公司唔搵人做交接，責任唔喺你度。 BTW, 我覺得你應該盡快搵勞工處問吓

巴打分享吓，小弟都好想搏炒

基本上我長期同個on9呀頭keep住關係唔好，亦唔諗住修好，就係等依一日
我後期知道可以起9佢注，就自離職守，走去訓教，係明目張膽。當面屌7佢呀，落佢面呀，佢性格又係要面，霸道，依個亦係佢嘅敗因，太易比我激怒，話要我離開，我扮到唔願意，就同上面講，就話比一星期限期我，如果無改善就炒，on9仔中撚晒計都唔知所有野都係我控制估計之中。
不過如果佢有惻隱之心，令我無左份工，會令我有咩後果，而比我留，我就輸，我就要迫住遞信走去新工，仲要好大機會無花紅，因為自己走。
如果你本身奴隸格，無自己性格，你好難一下子令人炒你，我計劃左好耐。
話緊你呀鳩痕莫係唔係覺得自己好撚柒呢，中撚晒計繼續做狗啦

哦 虛報+浪費警力

即係佢地都冇野做到啦
純粹驚你個煩閪老細煩鳩佢地姐
老老實實去勞記好過

你老細再煩就輪到你報警

洗撚理佢咩 冇犯法佢奈你咩何

差人連file都廢事開就知無料到啦
建議你報恐嚇好過

唔洗考慮啦

Whatsapp對話已經係證據啦，同佢講多d野等佢講多d相關野拎多d證據，到時你報警有人報假案

警方做和事佬

其實佢都冇野可做